[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4616)

3連輕鬆

真係1:1！撚狗

中！

1-1!!!!!!!!

1:1

好波

直接12?

屌你話客無收錢 我真係唔撚信

想問大佬bill同visa嘅故事

補幾？

杜塞個龍助攻

Cls

仲有時間 CUP佢

11

龍門助攻

主隊慘豬

真絕殺

刷埋18

屌18c未！快撚啲刷多c

快撚啲1-2

補4

上面個巴打真係兩樣都爆

1.5b 極限開出

哇大佬我得罪你啲咩

有返半格驗腦 12碼買主？

反cup未？

18未

你剛青

單
16.5s

去財經台走轉就知

反cup ok?

咁撚早個龍就上去頂仲要助攻

我媽是李剛

試下cup埋

上個po尾係咪有位手足 單 16.5s
一個角爆哂

16.5s 單個巴打

4

快啲cup

杜塞爾多夫極速CUP佢老母啦

走左啦 冇人講

明顯反手

2倍買依家先入

要個龍上埋黎助攻 真係cls波

快18！

有加時打

全黑買左拜？

搞咩？

煙都跌撚埋

直射12m定加時？

角啊角阿角阿角阿屌！

快啲吹啦

絕殺啦 唔想睇加時

加時

18未？

快撚啲絕殺

屌開始尻猜啦隊仆街

Cupppp

玩獨特 輸係正常

補幾耐

係中場鳩猜

客球球藍天

藍天夠未

半6全17

係度鳩猜

17完

4
仲有1

屌你老母個28號每一下射門都係炒波底

賠率: 0.88
HKD1,608.00 (1,415.04)
高華尤夫卡
亞州盤 (+2)

烏克蘭超級聯賽
基輔戴拿模 -vs- 高華尤夫卡

走盤 下場再努力

睇賠率就知啦

買16.5有c買咗17.5，開埋好喎

18.,.未

到主隊湧

利會唔會將輸波道氣發落車度

卡數差唔多full team打杯

屌你老母閪真係神17

彈吓彈吓彈咗入網
屌

25腳12中 1:1
屌你老母乜撚野甲組波呀
直接代替kobe空難啦

三格都有 角大黨無憾了

笑死
慘到

下盤空歡喜

靚

g持

高水半格仲唔心足?

有錢收都唔開心？ 12M炒左唔洗輸哂算好啦

下次

高水收半

猁半大

345追數注有冇？

客係真係咁撚廢定假波
點撚樣踢成咁

屌 12 m 入左 咪唔會刷角囉

主晉點睇

利有陣未

西布朗allin?

買左半一上盤又多30分鐘叫

好彩 唔係我就死16.5b

28號踢假波啦

好撚彩買左客高水ng 打和離場 屌你老母仲話德甲隊 我屌你老母臭閪 一注轟撚左上盤差d損晒手

卡數啦

爭少少食全格

有無巴打買車對利角大

Same

以後唔玩角球 怕閪左

射失十二碼學乜撚嘢人做隊長

DT 單☑️
多夫 單 ✖️
車 雙

撘單買埋車盤

到底點解咁多呢啲圖

客晉 thanks

18cccccc!!!!加時

345有冇追數注

試吓唔好交俾14號...

賭海迷圖

想知收埋左幾多張

18

客呢啲閪波 不了

想問單單真係俾人charge?

Match到以為p對白上去

屌佢老母 12m都唔撚入 又炒好多球

猁個閪陣想點
一半正選一半青年軍,搏神秘力量?

17.5慘死

輕鬆8倍

345都係skip
買唔落手

買左主晉 等驗腦

有冇水啊

一年先用得個幾次

最後1k買咩好

轟和

客呢隊閪波有能力入到就唔洗射咁耐先得1粒

等收錢

拜仁定車仔好

14號 .....

信你，買完訓教

盃賽拜狗都準備閪架啦
要車仔啦

你地估345前派唔派得到角球

車仔 3格角 有冇手足一齊上

盃賽有排好似

買左條鳩野 中左有得派

信巴打了

拜半客有冇100%？

買左細 應該又要驗腦

請問依家幾多分鍾？

lm

我想知利記有冇出正選

Lm

Lm祝贏

有即場都有排？

拜盤

到主禁屌

唔算全力

我了

Lm 祝贏

車 拜 卡數 有冇同路

我買左

依家去到幾多分鐘

屌你老母同曬路
大哥我買撚左啦

真係要左
頭關就斷左半 屌你

含淚買利狗算

得番2k all in會否不智

33射14中得1球 cls

西波刷到17角

得2個青年軍姐

不會

長追利對家 等睇歐聯出局

買角好過啦

諗唔到點輸
輸左退出算

買注先姐

想問依家幾多分鐘

102

Lm了

一年前話派我 依家仲未派

利半客派錢

個28號無腳好波

似乎主晉了

我都記得差你一次

兩邊都係紅藍大戰

快

好強既氣勢

改左名先派

都贏唔多

原來係孤單

轟10.5角大

邊場

拜9咁準時

好

屌 個角球盤呢

有無認錯....小妹係波利

跟ky車仔角細了

你女人黎？ 買波要跟人

我買咗受讓兩球盤 如果二比零 點解冇錢退

認真定搞笑

車仔無角買 屌

足總杯冇即角

11111

冇心水牙屌

未退

如果二比零 點解無錢退 如果但又點解

我有 士砵2.5a

1111111

原來冇即場

唔揀知邊條傻尻成日講 強強對碰買大

今晚大家唔好買拜仁啦

角

星之力

車利大波波ok?

死拜狗刷角未

無可能 佢合埋眼就買 唔會左睇右睇

2222

222222222

雷丁2.5s 1.73
西布朗2.5s 1.73
士砵亭2.5s 2.07

西布郎100%

費到活特 加油

車利 2隊都冇運

杜斯多夫個龍鳩ga wo

1:30角派錢未

賠率: 0.90
HKD1,513.00 (1,361.70)
佩魯賈
亞州盤 (+0.25)

意大利乙組聯賽
佩魯賈 -vs- 班尼雲度

利差d

仆街買左拜狗車仔 準備針

8.5s

射12m買沙貝神龍？

想知場德盃係17定18c 完場

17

想問下仲有幾耐完場

04禁屌

同路 科隆都ko得 ko多隊德甲隊都唔過份

點解加時推咁耐都未完場嘅

車1-0⋯⋯

有冇人知道外圍嘅派彩係咪慢好多

車goalllll

切爾西！

做乜撚入左

車goalllllll

仲有5mins

話左我轟

快撚過馬會啦

利玩完

fabinho + adrian 一齊派膠

世界波

阿祖安派膠

史浩克40?

買左車加西

連續炸彈係咩玩法

成個連登都拜。。有冇04手足

31射15中 1入球降班啦屌

3333333

333

金章入波 聯賽又唔見佢入

04 下盤又嬴！

車10.5角大等收錢

受2球 應該幾舒服

04呢隊閪嘢真係買唔落手

雷丁 0-1 錫菲聯

0-1

想買車ng

拜幾時入波

雷丁即場快買

點解外圍走盤唔會退錢？

客d把握力12m死硬

拜唔刷角點入波

希伯年半大24

買左咩

no goal收錢

想問係咪已經完咗場

有無普利手足

456中伏

Abab abba??

12M就踢真波成班戲子

唔問個艇 問我地

烏超客隊兩球受

主晉

史浩克零四 1-0 拜仁慕尼黑

04 goal

04 1-0

我屌

拜狗又閪

1-0

嘩04 1:0

04。1-0

越位

比多球 半大

炸

04乜撚嘢事

宵夜未買完就10

你果間有問題可能

史浩克零四 0-0 拜仁慕尼黑
炸完＿＿入

邊隊多nigga

無入
不過話左飛拜仁

主定客晉好

sporting又撚

神龍

到拜仁入翻

西布朗禁屌！

客

主冇客有

kepa

沙貝miss

識買了 等高水主

買得好少但睇12M好撚緊張

拜狗我命令你半場立即入兩球！

主Miss

主missed

利射龜

01

客goal

拜仲唔刷角..屌你咩

屌係要12碼黎撚狗，岩岩加時買左客下入

法馬利勁撚到

屎波細波點頂

sporting 半大易到

1-2

28號今次入

1:2

乜篤手指會退額比你咩

拜無半客以後唔撚賭波

客晉呀屌

12
沙貝入球大收錢

原來係咁

篤手指 係賭信用額 點會派彩 你得5000額 賭晒咪無

利狗追和未

英超都拎硬啦仲留乜力 下星期先主場對馬體驚鳩咩

杜miss

mario勁到

22

喜百半大未

屌22

幾撚驚佢又炒

ching小心唔好督過龍

44444444

廢到呢 呢球我都識救

嘩屌

有限架 除非個艇咁睇好佢

沙貝再miss

馬會都未賭得掂 篤手指 笑死

無角度無力度 on9

23

杜龍兩球都救得靚

咁都好啲

救得靚

Yy 又屌邊個

垃圾隊友

德盃逢親77台有直播都出下盤

沙貝 晉針

我求下你入

33

Agree

sporting廢撚到

介紹佢玩個個累撚死佢

客又撚狗了

沙貝針了 練多啲12m啦沙貝

屌。。。。。。。。。

法馬利卡奧呢隊野都幾癲

食屎啦

客可以收皮

閪撚到極速俾人入兩球

起一起底 tu i 笑死

窒你老母步咩

咩料

督手指同借錢賭差唔多，遲早出事

沙貝飛機！！！！

一窒步就知仆街

最後機會

$100 6倍主 散子都有得叫下

客入未

笑死
飛機

入

主又炒

又射失。。。

On9

又救。。。。。。。。

屌 又miss

鬥唔入

好撚精彩

屌你老母入未

又救 on9

Cls ball

即時死亡？

同水手果場12M有咩分別

鬥廢？

真係假波

唔怪之得外圍個12碼 7b高水 屌好撚黑暗

大7

又想挑戰九連miss?

熱血晉級有冇

客仆街了

Abab十二碼無得玩2隊高水

射得咁曳

D nigga

費到快入啦

主晉好嗎 客得1.88 補咗都輸水位

剩係計頭5輪

拜2c

痴撚線買咗晉級真係心臟病

突然死亡唔計

集氣客晉

射得咁靚

拜333

mola 7下7下咁

咁撚多機會都要炒 當事左錢算

5-4

車仔開唔到大 我要跳樓

角大係咪24

乜撚5:5

好撚驚

個nigga唔助跑嚇死我

主miss ok?

射到出年？

黑鬼唔洗肋跑

買左喜伯年係咪要驗腦

屌你6:5

2.72客晉呀

客冇啦 唔爭氣

呢球 客炒咁低水

屌你老母客隊

555555555

第10輪了

想知客晉嗰啲買幾多

55

乜撚6:6

又入

主miss未

6:7 完場

到龍門互射未

睇12碼 緊張過買角細

主miss比我補主晉啦

客抄未

想問下計5定6

最多咪2.7幾

拜又撚半大狗

屌真係

7:7啦

好刺激

費列又唔入波 番去含撚啦

7:6

玩完

垃圾

屌你有冇12m膽 想買10:10

gg

唔會啦 係咁攻

客隊成功撚狗

主

想知最尾會係點？龍門互射？

04 10人防守

屌你老母閪杜塞爾多夫 永久blacklist

後衛真係唔撚識射

主晉goallll

有冇人跟

垃圾到無人有 死廢隊

車20完場啦希望
唔敢係到叫波
專心睇波算

主龍身價幾何級上升

屌你老母dusseldolf 輸撚咗我2k
垃圾到

正仆街 第一輪已經撲出都可以輸

主晉手足收錢啦喂

拜狗10.5s

喜伯年入未

笑左見到係咁報大比分以為咩料
原來點半仲未踢完

4倍冇補主晉

車仔 暫時✅
拜仁 ❌
喜百2.5b ❌

杜塞爾多夫全隊空難生肺炎

西布朗憑咩讓人

馬會唔開車仔即場角超狗 好彩發現得早先買1注

12m一定買晒兩邊

04泊大巴

拜遲早入 定

8.5b一定開到

66666666666

愛助攻上埋前場踢
猁狗驚到

-600

屌啱啱見到六倍

拜仁jump
喜伯年jump

超級角大日

買完角訓得明天見

拜狗入未

車仔求你開大

666

依加啲隊開始識對付利物浦

拜仁無限角 禁住打

會和

Goalll

太遲了

屌你拜狗半大低水到
好彩見無利雲即刻縮

當狗咁打 走盤得唔得呀

找卡數jump

0-1！！！！！！
拜狗！！！！

拜狗終於入

8.5b 拜盤 想全收

點對付？係廢喎

d 波正氣到

細波日

屌你利

真,full team 都比猁壓住打

和波都好過無

歇冬完就收皮
上年都係咁
如果唔係就拎咗英超

普利茅夫大波搞掂.大波日
差sporting 比多球

晉級隊伍
細節
星期二 4 車路士(主) 對 利物浦(客)
客 @ 3.20

屎浩黑波都掂唔到。。

史雲頓 fg派錢

手痕買左幾舊

俐狗點會入到波

晉級隊伍 星期二 3 沙貝魯根 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
主 @ 1.82 $40
晉級隊伍 星期二 3 沙貝魯根 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
主 @ 6.40 $10

好開心LOLLLL

英甲比多球黎

車仔開大 直播撒敬

費列goal

利狗追和先

喜百2.5b死的好慘

派？

真賤種隊

喜伯年入返粒先啦

俐狗比多角先

士砵亭好撚廢。。。
係咪得我一個on99買客win

幾十蚊都唔放過

冇陰公

拜仁 喜伯年 車仔 卡數 齊jump

拜狗下半入多2球

有冇追數角球水

猁比我轟禁住打

拜狗唔會小勝一球掛⋯⋯
0-2 0-3 史浩克0-4得唔得

卡數goal

卡數goal!!!!

西布朗

喜伯年 拜仁real jump

屌你老母猁狗長追半細可上樓

士砵亭求你反cup

屌南野好撚廢

一定係04 買定波膽

換走佢啦

-5c gogogo

唔驚會和

雷丁1:1

準備反cup

卡20

2:2 完場！

西布朗 真係西

半大又贏

巴打有無一齊買左客win

拜仁繼續上啊啊啊啊
喜伯快啲入3球啊啊

All in利反cup先

刷角未

利刷角 反cup啦

拜仁角有啲怯

即場買咩好

5點場點睇

拜仁 喜伯年 全針

西布朗有啲料

利有冇機反cup

拜仁買左細3/3.5係咪要驗腦

唔怕 禁住打實有角

同路 dllm 入未

喜伯年入未啊屌

喜百年 0-1 赫斯

比人入埋

黑絲goal

利唔刷角點cup

只求拜仁穿盤

英甲入波未？

乜撚野喜伯年jump

垃圾車入未

俐狗刷角未

利物蒲唔刷角點入波呀 快啲刷幾個比我

喜百年cup

拜888 -1

利狗輸波都唔刷魚

場波悶到

支持呀

上!

拜比粒定定驚先

你老味死俐狗 踢到好似領先咁

拜冰c馬

拜比多角 想訓

7777

拜比多一球算 唔好搞咁多嘢

777-3

777777

2球

8.5b cashed sleep lu

拜刷多角!

10ccc Li

10

10.5b應該追多注的

想收哂

智甲秒goal

拜仁 喜百年 全針！

On9 買左西布
0:3了

西布

黑2-0

喜百年 0-2 赫斯
好波呀屌你老母

廢到...

喜百年jump

赫斯2.5大

認真問
借完邦民借5借到其他？ 30k左右

11.5s有無機 拜

車路士 2-0 利物浦

唔好借錢賭啦 Ching

１１Ｃ

車2-0

11now

11c

角大針

差拜狗

車仔都2-0 拜幾時2-0
上場456人地啲氣勢去撚曬邊

利狗角大已死

屌 幾時刷角呀車

借錢還 以後100 玩下算

888888888

拜2.5b try try

利成個後防同個龍好廢

0:3 plz

師兄又話訓

車仔單刀唔入

都係睇埋

爭啲30

點解會買左西布朗

花仔

Feel到會穿盤

拜仁10.5 B Cashed

早買第一條過關買咗西布大決
唔知點解之後兩條要咗主

喜伯年...

補注no goal

2.68 2.5bbbbb gogo

準備比人追和啦 廢車！

0-2都未有穿咩盤

好撚驚拜仁臨尾兩隊走出中圈吹水唔撚敢買角大

2.7半大智甲

智甲1-1

拜14.5b有冇？

買左利 同西布 點部署

3:3ok?

入錢

Haha

12c

死拜狗屌你老母空哂唔撚入

利 第三球 重注！

拜狗我唔求你穿盤我求你走盤算

買車ng好過 垃圾利

智甲暴動未

利應該10角完場

3:0

3-0

猁個williams好撚廢

有無睇live成班

拜狗求走盤

利 有射過門咩

咪呀我注 no goal呀

999999999

100000000000

10.5大準備收

繼續刷

-1 please

-4c

-1-1

車第三球 中左派兩個20

13c

我

-3C

垃圾葉士唔撚入 含撚啦

拜入未

食撚屎。買咗大波

史雲生-1

刷喇

半 0全3

拜真係要贏波輸盤了

黑絲gel

竟然開得出

拜仁無角了

喜伯年真係廢撚到

拜穿盤派1

入未呀拜狗

Same road!!!!

14C

走盤當贏

2:2

葉士10分鐘 2 球是夢？

買注拜ng 旺旺佢

走盤偷笑仲穿盤

利-1c

軌猁是但一邊入多粒啦 屌

沙拿出場 2:2

輸咪輸 大家開心

上場買細就半埸數

士砵亭cup未呀屌

31。。。訓得。。。

走盤當贏啦好冇 求下你 拜仁哥哥

即刻回應你

10.5B cashed
幾撚驚俾佢冰角

-3c

利11goal

中腳就 c

一陣神中位數10個就仆街

拜仁嬴一粒就後場猜

拿比都收起埋。。無波入啦。。

唔講以為入左6粒

12 goal

拜狗不嬲控角隊黎 要睇佢心情

車利入未

屌 比多2隻角喇

Jump左1600

古天奴廢撚到

奧達斯似會cup埋

6點買咩好

車利?
我都係 三格緊

早知真係單頭買
車 x 拜又閪一關
真係斷一俠

拜仁我屌你咩

屌 same

死拜狗 專心買角算佢老母 燥

阿寶

係

取消關注

拜補幾

13

13.5 goal

哇 有

收錢

3
算啦

15goal

請不要消失希望 拜仁-1C

早知真係訓算

14.5b 嚇死

比多角

冇絕殺？

巴打

冇啦完場啦
拜狗我屌你老母

兩場三格角大2x1 cashed

半場先起身睇
諗住無 斷呢場
仲串左杜塞同拜角

有無巴打南美盃有心水

真係買返盤算
買大開細 買細就半場開大

杜塞車拜三格

聖地牙哥上啊

最後車仔送角 連c

唉 傷心加傷身 戒賭

好彩利連c
追返杜塞果注

拜仁又撚

角大日

單雙之路

DT 單☑️
多夫 單 ✖️
車盤 + 雙 ☑️
小保加 單

諗返多夫個場真係好撚慘
訓教

細波角大日

屌梅拿最後餐屎唔交 自己射飛機

我以為車有即場，等開波先買
三格過有冇5倍回報？

德國杯唔夠膽串埋
好彩利車生性打通埋最後嗰格

小保加讓半一穩唔穩

智甲半大全大

轟入得2球 仲廢過屈買左主ng又boom

唔理，買咗先，又唔係對巴西勁旅或者死忙主場

盤都走唔到

智甲2-1 又中
我老4又贏錢

從來冇第三球出現過
係咪中楣果下又響

防衛者100%

0射門

我三場三格串埋
睇下收幾多

過關 角球大細
2X1 星期二 4 車路士 (主) 對 利物浦 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95
大 [11.5 個] @ 2.45
大 [13.5 個] @ 4.40
星期二 5 史浩克04 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [10.5 個] @ 2.15
大 [11.5 個] @ 2.70
大 [13.5 個] @ 4.85 $20

應該有

小仆街 回到1.63勝 買唔買好

派得唔得 輸哂

有無分析

就咁狗會篤3場 3x1 串齊三格都
27 $270 $9,340.5 $9,070.5

手足有料 自問怕斷唔夠膽篤多場

All in 14.5b 拜仁生性
今日都1000上8000

叫左成場終於執返今日輸果啲

派少少好嗎 2k一日輸哂

6 場南美盃 場場買半大 場場3.4陪以上

尤其利嗰場
最後10分鐘仲係9-10C

我屌你老母

巴打堅買？

中2場和本 博下

搏得過

求翻生重注

國際體育會真係咁勁咩？
憑乜嘢讓咁多

天主教大學同麥德林獨立最有機

咩撚野杜輸比地區波

國際大波？

山度士定防衛者好

臨尾仲要轉盤讓平半 邊有咁著數

自由盃又稱主隊盃

仲有冇

中左，100抽20，$100

有

2場有半大都贏到小小
每場買了200

一早要左 早訓撚

得

又多個球隊名

正路防

有7萬幾收

六合彩

同嗰啲法國盃一樣 假到職業球隊可以輸波

我買咗條半細6x1

山度士上年自由盃比獨立隊炒3立 返到主場波都入唔到
隊野好似唔想踢

粒*

屌你聖地

開波無耐入人，半場開波無耐俾人入

明明啱啱先禁屌人，搞乜

米臭系 12碼又失

10 1 100
訓先

輸淨一舊水

ok

要左防衛者 24

今日全開對家
我要左samsung 杜夫 喜百 西波
而家防衛 教大
燈撚到

中

國際體育會333333333
衛者2222222

聽完巴你咁講 我都係訓先

喂屌 我都訓先

驚閪 山度士識贏波就唔係山度士啦

防衛者半大睇黎都訓先

半大針

一起身針左幾場 又無早餐錢了

St luigi 3-2

我仲買左智假客而家豬緊3-2 全場0攻勢

巴打下次買咩可唔可以通知聲識買了
中左即派

點解D大陸人咁鍾意整容整到成隻妖怪咁

好撚豬

已經超過左豬既LEVEL 係好恐怖

山度士仲受半球，死得

德巴終於中2場
尋晚準撚到怕左佢

巴西刷撚完角未。。。

準備炸

3:3 智假cls

越左都唔吹

防衛者入未啊

係咪叫親乜乜體育會都係畜生？

刷完角未屌

一邊6一邊8

蛇精

甘味奧對面

防衛者8888888888

盲人足球盃？

99999999999

國際體育會 咪刷 11.5s

2場 1球都冇

10C

終於入 1:0

防衛者!!!!!!!!!!!

好恐怖

防衛者

防衛者10c

防衛者 10.5 cash out 了
防衛者 平半頂撚埋

有無爐link

山屎最尾幾分鐘回飛，真係仆街

2日針一萬 800平注
買乜撚都開對家 怕撚左

無人嘅？

琴晚贏到上哂岸

仆街利真係垃圾

企係IFC啲信號收得唔係幾好

10c 冰完未，國體會快手入啦

山度士隊垃圾

拜同車都三格角大

講真再買角細真係斬手指

兩場1:0

國際goooooalllllllaso

早水：19383805

主場盃

買西布朗jump

主場細波盃

2:0 goooooooal

2:0

太易玩了

2.5大 cashed

天主教班垃圾

快撚到

屌 1:1

哇呢場個大易到

場場都追和 踢黎托咩

係勁 知錯了

Diu

防衛者快手入多粒啦

又話防衛者失波嘅

同智甲一撚樣

連勝中

防衛者唔識防衛

唉diu買2.5B上半場cash out左

庶銀碼 再post 事後
咁辛苦呀

Weak

對唔撚住

型嘛，咁撚準

防衛者絕殺佢啦

招隊友 小保加

小仆街都幾穩定

HI

小保加半大全大

ching你好似閪黑Wo

彭拿路 科蘭教緊呢隊波

防衛者⋯⋯

輸埋

輸9埋

輸撚埋 真係笑死

主客又開出

屌你老母防衛者⋯⋯⋯

當我無講過

主場都輸波 腰未

第一關就輸半

全格

大波2串1 收錢

條屍有幾多？

成晚冇賭過 7k->18k->10k->7k

臭西防衛者

正

一半

小保加

琴晚俾利狗斬到一頸血
想大注小仆街追數了

尋晚早場德國盃真係幾痛下

腰斬。。

小保加點買? 半客?

830點買

小保加盤？

防衛者下半場好似收左錢比人係咁攻

屌你老母德國杯又系 自由杯又系 系撚完未 柒仁又系 傻系杜塞又假 我仆你個街 針撚左一晚

嘩= = 打完鋪機防衛者變左1-2既

客客

= =

係囉我都係咁話

卡拉卡斯冇人要？

彭拿路要唔要得過

唔買主都唔好買客啦

個個都話小仆街留力打聯賽，閪床win硬，仆街專心盃賽

屌你老母 買主和仲以為收錢轉過頭
開主客

賠率: 0.80
HKD1,000.00 (800.00)
小
大/小 (14.5) @ 6 - 4

南美自由盃 - 角球數
防衛者 (角球數) -vs- 山度士 (角球數)

足球-滾球讓球
No.520760129
2020-03-03 18:43:29
南美自由盃 03-03
0 : 0 防衛者 0.5 山度士 SP
山度士 SP @ 0.910 x $1000
(進行中)

兩間都收錢

小仆街冇出戴維斯？

好耐未見過角大夜

小保加咩事急回

兩場都同哂路 15c細 山0.5

屌你老母狗會 智假可以退返個一半比我未啊 已經輸咗架啦仲想扣住做乜撚啊

呢場個大要跟跟

好在2場角全中
輸防衛者平半

冇戴維斯 冇沙維奧 冇蘇丹奴

101

1010111

1001贏錢